純文字討論嘅同我仆街死

成日個標題話自己條撚扯起粗過司華力腸 ，滿心歡喜除定褲㩒入去啦 ，睇住個幾隻雞load緊就順手除埋底底 ，一load到入去，屌你老尾呀，一幅相都無 。無相就咪學人開post啦 ，無真相，示意圖都好應該要有呀 ！搞到我褲又除，又起唔到機，兩頭唔到岸 。講真，無圖開post同我仆街死！！！！！

[img]圖片網址[/img]

icon圖示唔係圖呀？

樓主算唔算冇圖開post

This